男仔用Telegram大多訴係咪都係要嚟叫雞？

我男朋友有down Telegram 但佢話只係入賭波同賭馬嘅group唔知大家點睇呢

你已經係免費雞啦
洗乜用telegram 叫
Telegram 只係一個通訊app
唔好用你嘅無知同偏見去judge 一個人點解用telegram

我8成時間用telegram 但係唔似你男朋友咁又賭波又賭馬又叫雞咁多垃圾嗜好
純粹因爲好用

係又點

一睇就知我未用過

冇用tg又唔係清高啲
想叫既話落帶錢落行行一轉已經得

就係睇到依啲post先覺得telegram係叫雞

btw #1個名好有創意 第一次睇到

叫鴨㗎on9

社運